# Horas Complementares

Projeto com a finalidade de contabilizar as horas complementares da Universidade Federal do Ceará, esse projeto foi idealizado por Hellen, membro do grupo criador do sistema, e desenvolvido com meu apoio (Neto)